古代人有近視點算

如題，未有眼鏡果時點睇野

行近d睇

上緊堂點行出去呀

腳

原來古代已經有黑板

一定要用黑板架
小學畢業未呀ching

幽默嘅嘢......

古代人有近視點算好